大家覺得 打死不離三父女 定 出貓特工隊 好睇啲？

打
出

兩套都係好評嘅亞洲電影
自己鍾意打死不離三父女
好感動笑位都做得幾好 勵志 反思更深

推

加多一點 打死不離三父女啲歌都幾正幾match同有意思

一定係前者

前者
最後個場比賽太好睇了

出貓好悶 睇到中後段已經想走

建議睇完出貓再睇打死不離三父女

出貓個女人玩晒 拎晒光環

我覺得後者都算係中上唔錯嘅電影 但後者真係超班同近期電影比

個女人睇到我想打佢

根本埋尾埋得唔好
應該整到ocean's eleven 咁型就好好多

好似夾硬係最尾整返啲改邪歸正咁 我覺得無必要

出貓冇傳媒吹奏到咁好睇

如果冇對比可能都會覺得好好睇

overrated得好嚴重 仲要香港個垃圾譯名

評4.5/5 痴線

睇晒

打死不離三父女

打死啦

笑左句野

結論係？